# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-29 15:37-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-17 15:02+0000\n"
"Last-Translator: 宇謙 <df910105@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1379430136.0\n"

#. app global
msgctxt "app_name"
msgid "BOINC"
msgstr "BOINC"

#. generic. used by multiple Activities/tabs
msgctxt "generic_loading"
msgid "Loading! Please wait…"
msgstr "載入中! 請稍後..."

#. attach project
#. project list
msgctxt "attachproject_list_header"
msgid "Choose a project:"
msgstr "選擇一個專案:"

msgctxt "attachproject_list_manual_button"
msgid "Add project by URL"
msgstr "用網址來新增專案"

msgctxt "attachproject_list_manual_dialog_title"
msgid "Enter project URL:"
msgstr "輸入專案網址:"

msgctxt "attachproject_list_manual_dialog_button"
msgid "Add project"
msgstr "新增專案"

msgctxt "attachproject_list_manual_no_url"
msgid "Please enter project URL"
msgstr "請輸入專案網址"

msgctxt "attachproject_list_no_internet"
msgid "No Internet connection"
msgstr "沒有網路連線"

#. project login
msgctxt "attachproject_login_loading"
msgid "Contacting project server…"
msgstr "正連線到專案伺服器..."

msgctxt "attachproject_login_image_description"
msgid "Project logo."
msgstr "專案標誌"

msgctxt "attachproject_login_header_general_area"
msgid "General area:"
msgstr "研究領域:"

msgctxt "attachproject_login_header_specific_area"
msgid "Specific area:"
msgstr "細分領域:"

msgctxt "attachproject_login_header_description"
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

msgctxt "attachproject_login_header_home"
msgid "Home:"
msgstr "首頁:"

msgctxt "attachproject_login_header_url"
msgid "Website:"
msgstr "網站:"

msgctxt "attachproject_login_header_platform"
msgid "Android:"
msgstr "Android:"

msgctxt "attachproject_login_platform_supported"
msgid "This project supports Android devices"
msgstr "此專案支援Android裝置"

msgctxt "attachproject_login_platform_not_supported"
msgid "This project does not support Android devices"
msgstr "此專案不支援Android裝置"

msgctxt "attachproject_login_category_terms_of_use"
msgid "Terms of use for"
msgstr "使用條款:"

msgctxt "attachproject_login_accept_terms_of_use"
msgid ""
"By creating an account with this project, you accept the terms of use as "
"shown above."
msgstr "當您在這個專案建立帳號，表示您同意上述使用條款。"

msgctxt "attachproject_login_category_login"
msgid "Sign in with existing account"
msgstr "用現有的帳號登入"

msgctxt "attachproject_login_header_id_email"
msgid "eMail:"
msgstr "電子郵件:"

msgctxt "attachproject_login_header_id_name"
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

msgctxt "attachproject_login_header_pwd"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

msgctxt "attachproject_login_category_creation"
msgid "New to"
msgstr "新來"

msgctxt "attachproject_login_header_creation_enabled"
msgid "Register an account to participate:"
msgstr "註冊一個帳號來參加:"

msgctxt "attachproject_login_header_creation_client_disabled"
msgid "Visit project website to create an account:"
msgstr "進入專案官網來建立一個帳號:"

msgctxt "attachproject_login_header_creation_disabled"
msgid "Project does currently now allow creation of new accounts!"
msgstr "專案目前允許建立新帳號!"

msgctxt "attachproject_login_button_registration"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgctxt "attachproject_login_button_login"
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgctxt "attachproject_login_button_forgotpw"
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

msgctxt "attachproject_login_error_toast"
msgid "Contacting project failed!"
msgstr "與專案連線失敗!"

msgctxt "attachproject_login_attached"
msgid "Attached"
msgstr "已加入"

#. project registration
msgctxt "attachproject_registration_header"
msgid "Account registration for"
msgstr "註冊帳號"

msgctxt "attachproject_registration_header_url"
msgid "Project:"
msgstr "專案:"

msgctxt "attachproject_registration_header_email"
msgid "eMail:"
msgstr "電子郵件:"

msgctxt "attachproject_registration_header_username"
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

msgctxt "attachproject_registration_header_teamname"
msgid "Team:"
msgstr "團隊:"

msgctxt "attachproject_registration_header_pwd"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

msgctxt "attachproject_registration_header_pwd_confirm"
msgid "… Retype:"
msgstr "…再次輸入:"

msgctxt "attachproject_registration_button"
msgid "Create"
msgstr "建立"

#. error strings
msgctxt "attachproject_error_wrong_name"
msgid "User not found"
msgstr "找不到用戶"

msgctxt "attachproject_error_short_pwd"
msgid "Password too short"
msgstr "密碼太短"

msgctxt "attachproject_error_no_internet"
msgid "Connection failure"
msgstr "連線失敗"

msgctxt "attachproject_error_pwd_no_match"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

msgctxt "attachproject_error_no_email"
msgid "Please enter eMail address"
msgstr "請輸入電子郵件"

msgctxt "attachproject_error_no_pwd"
msgid "Please enter a password"
msgstr "請輸入密碼"

msgctxt "attachproject_error_no_name"
msgid "Please enter user name"
msgstr "請輸入用戶名稱"

msgctxt "attachproject_error_unknown"
msgid "failed"
msgstr "失敗"

msgctxt "attachproject_error_bad_username"
msgid "User name refused"
msgstr "使用者名稱無效"

msgctxt "attachproject_error_email_in_use"
msgid "eMail is already in use"
msgstr "此電子郵件已被使用"

msgctxt "attachproject_error_project_down"
msgid "Project is offline"
msgstr "專案已離線"

msgctxt "attachproject_error_email_bad_syntax"
msgid "eMail refused"
msgstr "電子郵件無效"

msgctxt "attachproject_error_bad_pwd"
msgid "Password refused"
msgstr "密碼無效"

msgctxt "attachproject_error_creation_disabled"
msgid "Account creation is disabled on this project"
msgstr "此專案已停用註冊功能"

#. working activity
msgctxt "attachproject_working_back_button"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "attachproject_working_finish_button"
msgid "Finish"
msgstr "結束"

msgctxt "attachproject_working_check_desc"
msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgctxt "attachproject_working_failed_desc"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgctxt "attachproject_working_ongoing"
msgid "…"
msgstr "…"

msgctxt "attachproject_working_finished"
msgid "."
msgstr "."

msgctxt "attachproject_working_description"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "attachproject_working_connect"
msgid "Connect"
msgstr "聯繫"

msgctxt "attachproject_working_verify"
msgid "Verify account"
msgstr "確認帳號"

msgctxt "attachproject_working_register"
msgid "Register account"
msgstr "註冊帳號"

msgctxt "attachproject_working_login"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#. main activity
msgctxt "main_noproject_warning"
msgid "Tab here to choose a project."
msgstr "點此選擇一個專案。"

msgctxt "main_error"
msgid "Whooops"
msgstr "哎呀"

msgctxt "main_error_long"
msgid ""
"…this should not happen!\n"
"Click on the icon to try again."
msgstr ""
"…這應該不會發生!\n"
"點擊圖示再試一次。"

msgctxt "main_title_icon_desc"
msgid "BOINC icon"
msgstr "BOINC 圖示"

#. tab names
msgctxt "tab_status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "tab_projects"
msgid "Projects"
msgstr "專案"

msgctxt "tab_tasks"
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

msgctxt "tab_transfers"
msgid "Transfers"
msgstr "傳輸"

msgctxt "tab_preferences"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

msgctxt "tab_desc"
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#. status strings
msgctxt "status_running"
msgid "Computing"
msgstr "運算中"

msgctxt "status_running_long"
msgid "Thank you for participating."
msgstr "感謝您的參加。"

msgctxt "status_paused"
msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

msgctxt "status_idle"
msgid "Nothing to do"
msgstr "閒置中"

msgctxt "status_idle_long"
msgid "Waiting for tasks…"
msgstr "等待任務中…"

msgctxt "status_computing_disabled"
msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

msgctxt "status_computing_disabled_long"
msgid "Press play to resume network and computation."
msgstr "按下開始恢復網路和運算。"

msgctxt "status_launching"
msgid "Starting…"
msgstr "啟動中…"

msgctxt "status_noproject"
msgid "Choose a project to participate in."
msgstr "選一個想參加的專案。"

msgctxt "status_closing"
msgid "Closing…"
msgstr "關閉中…"

msgctxt "status_benchmarking"
msgid "Benchmarking…"
msgstr "效能測試中..."

msgctxt "status_image_description"
msgid "project image"
msgstr "專案圖片"

#. preferences tab strings
msgctxt "prefs_loading"
msgid "Reading preferences…"
msgstr "正在讀取偏好設定..."

msgctxt "prefs_submit_button"
msgid "Save"
msgstr "存檔"

msgctxt "prefs_dialog_title"
msgid "Enter new value:"
msgstr "輸入新參數:"

msgctxt "prefs_dialog_title_selection"
msgid "Select:"
msgstr "選擇:"

msgctxt "prefs_category_general"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "prefs_category_network"
msgid "Network"
msgstr "網路"

msgctxt "prefs_category_power"
msgid "Power"
msgstr "電源"

msgctxt "prefs_category_cpu"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgctxt "prefs_category_storage"
msgid "Storage"
msgstr "容量"

msgctxt "prefs_category_memory"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

msgctxt "prefs_category_debug"
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

msgctxt "prefs_show_advanced_header"
msgid "Show advanced preferences and controls…"
msgstr "顯示進階的偏好及設定..."

msgctxt "prefs_run_on_battery_header"
msgid "Compute on Battery"
msgstr "用電池來運算"

msgctxt "battery_charge_min_pct_header"
msgid "Min. battery level"
msgstr "最低電量"

msgctxt "battery_charge_min_pct_description"
msgid "BOINC suspends computation below defined battery charge level."
msgstr "BOINC 在低於設定的電量時即暫停運算。"

msgctxt "battery_temperature_max_header"
msgid "Max. battery temperature"
msgstr "最高電池溫度"

msgctxt "battery_temperature_max_description"
msgid ""
"BOINC suspends computation above defined battery temperature. It is not "
"recommended to change this value."
msgstr "BOINC 當電池溫度高於預設值時暫停運算。不建議變更此設定值。"

msgctxt "prefs_disk_max_pct_header"
msgid "Max. used storage space"
msgstr "最多能使用儲存空間"

msgctxt "prefs_disk_max_pct_description"
msgid "How many percent of your device's storage space is BOINC allowed to use?"
msgstr "BOINC 能使用多少比例的儲存空間?"

msgctxt "prefs_disk_min_free_gb_header"
msgid "Min. spare storage"
msgstr "最小備用空間"

msgctxt "prefs_disk_min_free_gb_description"
msgid "How much of your device's storage space shall stay free?"
msgstr "您的裝置有多少閒置空間可以使用?"

msgctxt "prefs_network_daily_xfer_limit_mb_header"
msgid "Daily transfer limit"
msgstr "每日傳輸限制"

msgctxt "prefs_network_daily_xfer_limit_mb_description"
msgid "Limits the daily data traffic caused by BOINC."
msgstr "限制 BOINC 的每日數據流量。"

msgctxt "prefs_network_wifi_only_header"
msgid "Transfer tasks on WiFi only"
msgstr "只用 WiFi 傳輸"

msgctxt "prefs_autostart_header"
msgid "Autostart"
msgstr "自動執行"

msgctxt "prefs_show_notification_header"
msgid "Show notification when suspended"
msgstr "暫停時顯示訊息"

msgctxt "prefs_cpu_number_cpus_header"
msgid "Used CPU cores"
msgstr "使用 CPU 核心"

msgctxt "prefs_cpu_number_cpus_description"
msgid "Limits the number of CPU cores BOINC uses for computation."
msgstr "限制 BOINC 運算時使用的核心數。"

msgctxt "prefs_cpu_other_load_suspension_header"
msgid "Pause at CPU usage above"
msgstr "暫停，當CPU使用率高於"

msgctxt "prefs_cpu_other_load_suspension_description"
msgid "Determines when BOINC pauses computation due to other app's CPU usage."
msgstr "由其他應用程式使用CPU的情況來決定是否暫停BOINC。"

msgctxt "prefs_cpu_time_max_header"
msgid "CPU limit"
msgstr "限制CPU"

msgctxt "prefs_cpu_time_max_description"
msgid "Limits the CPU time BOINC uses for computation."
msgstr "限制 BOINC 運算時使用的核心數。"

msgctxt "prefs_memory_max_idle_header"
msgid "RAM limit"
msgstr "限制RAM"

msgctxt "prefs_memory_max_idle_description"
msgid "Limits the amount of RAM tasks are allowed to occupy."
msgstr "限制任務佔用 RAM 容量。"

msgctxt "prefs_client_log_flags_header"
msgid "BOINC Client log flags"
msgstr "BOINC 客戶端紀錄檔"

msgctxt "prefs_gui_log_level_header"
msgid "GUI log level"
msgstr "GUI 日誌等級"

msgctxt "prefs_gui_log_level_description"
msgid "Specifies verbosity of GUI log messages."
msgstr "指定 GUI 紀錄的詳細程度。"

msgctxt "prefs_unit_mb"
msgid "MB"
msgstr "MB"

msgctxt "prefs_unit_gb"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#, c-format
msgctxt "prefs_unit_pct"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "prefs_unit_celcius"
msgid "°C"
msgstr "°C"

#. projects tab strings
msgctxt "projects_loading"
msgid "Reading projects…"
msgstr "正在讀取專案…"

msgctxt "projects_add"
msgid "Add project"
msgstr "新增專案"

msgctxt "projects_icon"
msgid "Project icon"
msgstr "專案圖示"

msgctxt "projects_credits_header"
msgid "Credit:"
msgstr "積分:"

msgctxt "projects_credits_host_header"
msgid "(on this device)"
msgstr "(在這個裝置上)"

msgctxt "projects_credits_user_header"
msgid "(total)"
msgstr "(總和)"

#. project status strings
msgctxt "projects_status_suspendedviagui"
msgid "Suspended by user"
msgstr "用戶已暫停"

msgctxt "projects_status_dontrequestmorework"
msgid "Won't get new tasks"
msgstr "不要新任務"

msgctxt "projects_status_ended"
msgid "Project ended - OK to remove"
msgstr "專案已停止 - 按 OK 來移除"

msgctxt "projects_status_detachwhendone"
msgid "Will remove when tasks done"
msgstr "當任務完成將會移除"

msgctxt "projects_status_schedrpcpending"
msgid "Scheduler request pending"
msgstr "排程器請求等待中"

msgctxt "projects_status_schedrpcinprogress"
msgid "Scheduler request in progress"
msgstr "排程器請求處理中"

msgctxt "projects_status_trickleuppending"
msgid "Trickle up message pending"
msgstr "Trickle up 訊息處理中"

msgctxt "projects_status_backoff"
msgid "Communication scheduled in:"
msgstr "排定通訊:"

#. project controls
msgctxt "projects_control_dialog_title"
msgid "Project commands:"
msgstr "專案指令:"

msgctxt "projects_control_update"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "projects_control_remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "projects_control_suspend"
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

msgctxt "projects_control_resume"
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgctxt "projects_control_nonewtasks"
msgid "No new tasks"
msgstr "沒有新任務"

msgctxt "projects_control_allownewtasks"
msgid "Allow new tasks"
msgstr "允許新任務"

msgctxt "projects_control_reset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. project confirm dialog
msgctxt "projects_confirm_detach_title"
msgid "Remove project?"
msgstr "移除專案?"

msgctxt "projects_confirm_detach_message"
msgid "Are you sure you want to remove"
msgstr "您確定要移除"

msgctxt "projects_confirm_detach_message2"
msgid "from BOINC?"
msgstr "從BOINC?"

msgctxt "projects_confirm_detach_confirm"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "projects_confirm_reset_title"
msgid "Reset project"
msgstr "重置專案"

msgctxt "projects_confirm_reset_message"
msgid "Are you sure you want to reset"
msgstr "您確定要重置"

msgctxt "projects_confirm_reset_confirm"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. tasks tab strings
msgctxt "tasks_header_name"
msgid "Task Name:"
msgstr "任務名稱:"

msgctxt "tasks_header_elapsed_time"
msgid "Elapsed time:"
msgstr "執行時間:"

msgctxt "tasks_header_project_paused"
msgid "(suspended)"
msgstr "(已暫停)"

msgctxt "tasks_header_deadline"
msgid "Deadline:"
msgstr "上傳期限:"

msgctxt "tasks_result_new"
msgid "new"
msgstr "新"

msgctxt "tasks_result_files_downloading"
msgid "waiting for download"
msgstr "等待下載中"

msgctxt "tasks_result_files_downloaded"
msgid "download complete"
msgstr "下載完成"

msgctxt "tasks_result_compute_error"
msgid "computation error"
msgstr "運算錯誤"

msgctxt "tasks_result_files_uploading"
msgid "uploading"
msgstr "上傳中"

msgctxt "tasks_result_files_uploaded"
msgid "upload complete"
msgstr "上傳完成"

msgctxt "tasks_result_aborted"
msgid "aborted"
msgstr "已中止"

msgctxt "tasks_result_upload_failed"
msgid "upload failed"
msgstr "上傳失敗"

msgctxt "tasks_active_uninitialized"
msgid "ready"
msgstr "準備"

msgctxt "tasks_active_executing"
msgid "running"
msgstr "運算中"

msgctxt "tasks_active_suspended"
msgid "suspended"
msgstr "已暫停"

msgctxt "tasks_active_abort_pending"
msgid "suspending"
msgstr "暫停中"

msgctxt "tasks_active_quit_pending"
msgid "suspending"
msgstr "暫停中"

msgctxt "tasks_custom_suspended_via_gui"
msgid "suspended"
msgstr "已暫停"

msgctxt "tasks_custom_project_suspended_via_gui"
msgid "project suspended"
msgstr "專案已暫停"

msgctxt "tasks_custom_ready_to_report"
msgid "ready to report"
msgstr "準備回報"

#. confirmation dialog
msgctxt "confirm_abort_task_title"
msgid "Abort task?"
msgstr "放棄任務?"

msgctxt "confirm_abort_task_message"
msgid "Abort task:"
msgstr "停止任務:"

msgctxt "confirm_abort_task_confirm"
msgid "Abort"
msgstr "停止"

msgctxt "confirm_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "confirm_image_desc"
msgid "Confirmation dialog"
msgstr "確認對話框"

#. transfers tab strings
msgctxt "trans_loading"
msgid "Reading transfers…"
msgstr "讀取傳輸中..."

msgctxt "trans_upload"
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgctxt "trans_download"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "trans_retryin"
msgid "retry in"
msgstr "重試"

msgctxt "trans_failed"
msgid "failed"
msgstr "失敗"

msgctxt "trans_suspended"
msgid "suspended"
msgstr "暫停"

msgctxt "trans_active"
msgid "active"
msgstr "活躍的"

msgctxt "trans_pending"
msgid "pending"
msgstr "等待中"

msgctxt "trans_projectbackoff"
msgid "project backoff"
msgstr "重新連接至專案"

msgctxt "trans_header_name"
msgid "File:"
msgstr "檔案:"

msgctxt "confirm_abort_trans_title"
msgid "Abort transfer?"
msgstr "停止傳輸?"

msgctxt "confirm_abort_trans_message"
msgid "Abort File:"
msgstr "停止檔案:"

msgctxt "confirm_abort_trans_confirm"
msgid "Abort"
msgstr "停止"

#. eventlog tab strings
msgctxt "eventlog_loading"
msgid "Loading log messages…"
msgstr "載入紀錄訊息中..."

msgctxt "eventlog_client_header"
msgid "Client Messages"
msgstr "用戶端訊息"

msgctxt "eventlog_gui_header"
msgid "GUI Messages"
msgstr "GUI 訊息"

msgctxt "eventlog_copy_toast"
msgid "Log copied to clipboard."
msgstr "紀錄已複製到剪貼簿。"

msgctxt "eventlog_email_subject"
msgid "Event Log for BOINC on Android:"
msgstr "Android的BOINC事件紀錄:"

#. suspend reasons
msgctxt "suspend_unknown"
msgid "Computation suspended."
msgstr "已暫停運算。"

msgctxt "suspend_batteries"
msgid "Connect your device to a charger to continue computing."
msgstr "將裝置連接到充電器來繼續運算。"

msgctxt "suspend_useractive"
msgid "User is active."
msgstr "使用者處於活躍狀態。"

msgctxt "suspend_tod"
msgid "Out of computation time-frame."
msgstr "超出運算期限。"

msgctxt "suspend_bm"
msgid "BOINC is benchmarking your device…"
msgstr "BOINC 正在測試您的裝置效能..."

msgctxt "suspend_disksize"
msgid "Out of disk space."
msgstr "硬碟空間不足。"

msgctxt "suspend_cputhrottle"
msgid "Scheduled CPU throttle."
msgstr "安排 CPU 的使用。"

msgctxt "suspend_noinput"
msgid "No recent user activity."
msgstr "最近沒有使用者活動。"

msgctxt "suspend_delay"
msgid "Initialization delay."
msgstr "初始化延遲。"

msgctxt "suspend_exclusiveapp"
msgid "An exclusive app is running."
msgstr "有一個獨占應用程式執行中。"

msgctxt "suspend_cpu"
msgid "Your device is busy with other apps."
msgstr "您的裝置忙於其他應用程式。"

msgctxt "suspend_network_quota"
msgid "BOINC reached network transfer limit."
msgstr "BOINC 已達到網路傳輸限制量。"

msgctxt "suspend_os"
msgid "Stopped by Android."
msgstr "被 Android 停止。"

msgctxt "suspend_wifi"
msgid "Not connected to WiFi."
msgstr "沒有連線到 WiFi。"

msgctxt "suspend_battery_charging"
msgid "Battery needs to charge before resuming computation."
msgstr "繼續運算前電池需要充電。"

msgctxt "suspend_battery_charging_long"
msgid "Computing will resume when battery charge reaches"
msgstr "充電時將會繼續運算"

msgctxt "suspend_battery_charging_current"
msgid "currently"
msgstr "目前"

msgctxt "suspend_battery_overheating"
msgid "Waiting for battery to cool down"
msgstr "等待電池冷卻中"

msgctxt "suspend_user_req"
msgid "Resuming computation…"
msgstr "繼續運算..."

msgctxt "suspend_network_user_req"
msgid "manually."
msgstr "手動操作。"

#. rpc reasons
msgctxt "rpcreason_userreq"
msgid "Requested by user"
msgstr "來自用戶的請求"

msgctxt "rpcreason_needwork"
msgid "To fetch work"
msgstr "取得任務"

msgctxt "rpcreason_resultsdue"
msgid "To report completed tasks"
msgstr "回報完成的任務"

msgctxt "rpcreason_trickleup"
msgid "To send trickle-up message"
msgstr "傳送 trickle-up 訊息"

msgctxt "rpcreason_acctmgrreq"
msgid "Requested by account manager"
msgstr "來自帳號管理員的請求"

msgctxt "rpcreason_init"
msgid "Project initialization"
msgstr "專案初始化"

msgctxt "rpcreason_projectreq"
msgid "Requested by project"
msgstr "來自專案的請求"

msgctxt "rpcreason_unknown"
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知的原因"

#. menu
msgctxt "menu_refresh"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgctxt "menu_emailto"
msgid "Send as Email"
msgstr "用電子郵件傳送"

msgctxt "menu_copy"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

msgctxt "menu_eventlog"
msgid "Event Log"
msgstr "事件日誌"

msgctxt "menu_exit"
msgid "Exit BOINC"
msgstr "離開BOINC"

msgctxt "menu_run_mode_disable"
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

msgctxt "menu_run_mode_enable"
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt "menu_help"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. about dialog
msgctxt "about_button"
msgid "Return"
msgstr "返回"

msgctxt "about_title"
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt "about_name"
msgid "BOINC"
msgstr "BOINC"

msgctxt "about_version"
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgctxt "about_name_long"
msgid "Berkeley Open Infrastructure for Network Computing"
msgstr "柏克萊開放式網絡運算平台"

msgctxt "about_copyright"
msgid ""
"© 2003–2013 University of California, Berkeley.\n"
"All Rights Reserved."
msgstr ""
"© 2003–2013 University of California, Berkeley.\n"
"All Rights Reserved."
